邊度買狗糧兜最平？

要大量安放狗隻出沒位置
而且該批狗隻攻擊性強
預計消耗率整高

有冇人知？